FG即將第一日返工有咩要注意

毒撚完全唔識social加上轉數又慢
好擔心第一日返工就比人屌